老豆話送張電競椅我，開心到幾日訓唔著教

呢排成日睇人地直播打LOL
見到D台主坐係張電競椅到
好似好型好PRO咁
我大大話話都玩左6年LOL 我諗升唔到RANK可能係因為
我張凳未配合到我LOL水平..自問有大師實力
我同老豆講如果買左張椅我有機會打職業
大把前途..仲比左FAKER D收入比佢睇
點知佢睇完就話送一張比我，話叫我打lol打出香港，我聽完開心到幾日都訓唔著

想問下連仔邊度買平d?

IKEA

電莖椅

買唔難 冇位擺先難搞